東方：超級颱風山竹同牛肉有無關？

on9

幽默呢家野.....

可能同白粉有關

好撚風趣呀 \/